連登告急！7.21義士快啲上返熱門

屌你咩，成個熱門都係講緊大肥婆
快啲推返7.21啲po上熱門啦

推

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

想問係上環比槍射中頭個位義士宜加點？
死人呀... 幫手搵人呀...

關心義士呀

咩大肥波？

婆

五大訴求!
光復香港 時代革命!

義士一定唔可以白白流血

光復香港
時代革命

我都想知，有冇人有佢中彈後嘅消息

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

五大訴求缺一不可

同埋啲屯門現場消息post最好集中返一個嚟討論
唔好開十幾個出嚟洗版

呢個post都係，已經上百個同類型post

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

你地咁開法真係唔慌唔失焦

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

p

Push

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

推呀！

義士依家點！

我無嘢講

又俾d on9推屯元天洗版

push

五大訴求 缺一不可

1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選